阿sir 你唔只跌咗個良心 仲跌咗你個新小型滅火筒吖

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）